[有圖]解熊大隻兔兔成個膠神咁？(老母節鉅獻)

是咁的⋯

細佬個女朋友 Connie 年幾前去左英國讀書
臨走前送左熊大隻 Cony 俾細佬

細佬當佢如珠如寶，日日都攬住佢
攬到隻嘢都有d黃
咁老母見到就拎去洗衣機洗啦
點知洗甩左條尾⋯

之後老母就好醒咁將條尾
補返落Cony個鼻到

正皮 -依家靚好多，唔好話俾老母知
負皮 -以前好啲，但都要tag佢等女朋友發現

皮已正

成日覺得老母幫仔女縫野好溫馨

你媽媽好得意

膠你老母神呀

一路睇一路笑
唔問你細佬都算 點解唔問下你先

Cony

小丑神紅色超大

老母話Cony有鼻，順眼好多
整返多條尾俾佢

樓主釣左jj圖未

成件事好撚溫馨 隻公仔包含左條女同媽媽既愛

橙色超大

可以同佢磨鼻 正呀喂

未，狂徒唔覆人
不如交你接手

有無多隻有鼻的熊大